Title: Mabrya acerifolia (Pennell) Elisens
Description: Duis consequat dui nec nisi volutpat eleifend. Donec ut dolor. Morbi vel lectus in quam fringilla rhoncus.
Image: https://source.unsplash.com/random/?ruby
Date: 31/1/2021
Keywords: cms
Category: Lotstring
Author: Mynte
Tags: blog
Published: true
Background: #074d3a
Color: #3d605f
Robots: index,follow
Attrs: []
Template: post

----


Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Neque solum ea communia, verum etiam paria esse dixerunt. Sequitur disserendi ratio cognitioque naturae; Multa sunt dicta ab antiquis de contemnendis ac despiciendis rebus humanis; Aliter homines, aliter philosophos loqui putas oportere? Egone quaeris, inquit, quid sentiam? Sed quod proximum fuit non vidit. 


Est enim aliquid in his rebus probabile, et quidem ita, ut
eius ratio reddi possit, ergo ut etiam probabiliter acti
ratio reddi possit.

Etenim si delectamur, cum scribimus, quis est tam invidus,
qui ab eo nos abducat?




	Paria sunt igitur.
	Sed quid minus probandum quam esse aliquem beatum nec satis beatum?
	Praeclare hoc quidem.
	Quae cum praeponunt, ut sit aliqua rerum selectio, naturam videntur sequi;
	Nihilo magis.
	Dicet pro me ipsa virtus nec dubitabit isti vestro beato M.
	Avaritiamne minuis?
	Quae cum essent dicta, finem fecimus et ambulandi et disputandi.
	Quis enim redargueret?
	Scientiam pollicentur, quam non erat mirum sapientiae cupido patria esse cariorem.
	Proclivi currit oratio.
	Propter nos enim illam, non propter eam nosmet ipsos diligimus.



A villa enim, credo, et: Si ibi te esse scissem, ad te ipse venissem. Ratio enim nostra consentit, pugnat oratio. Hoc etsi multimodis reprehendi potest, tamen accipio, quod dant. Tecum optime, deinde etiam cum mediocri amico. Numquam hoc ita defendit Epicurus neque Metrodorus aut quisquam eorum, qui aut saperet aliquid aut ista didicisset. Tuo vero id quidem, inquam, arbitratu. Quonam, inquit, modo? Eaedem res maneant alio modo. Sic enim censent, oportunitatis esse beate vivere. His singulis copiose responderi solet, sed quae perspicua sunt longa esse non debent. Egone quaeris, inquit, quid sentiam? 

An vero, inquit, quisquam potest probare, quod perceptfum, quod. Istic sum, inquit. Sin laboramus, quis est, qui alienae modum statuat industriae? 


	Gloriosa ostentatio in constituendo summo bono.
	Haec para/doca illi, nos admirabilia dicamus.
	Ac tamen, ne cui loco non videatur esse responsum, pauca etiam nunc dicam ad reliquam orationem tuam.




Equidem in omnibus istis conclusionibus hoc putarem
philosophia nobisque dignum, et maxime, cum summum bonum
quaereremus, vitam nostram, consilia, voluntates, non verba
corrigi.

Sed tamen enitar et, si minus multa mihi occurrent, non
fugiam ista popularia.




	Nam de summo mox, ut dixi, videbimus et ad id explicandum disputationem omnem conferemus.




	In qua si nihil est praeter rationem, sit in una virtute finis bonorum;




	Non enim, si omnia non sequebatur, idcirco non erat ortus illinc.
	Deinde prima illa, quae in congressu solemus: Quid tu, inquit, huc?
	At Zeno eum non beatum modo, sed etiam divitem dicere ausus est.
	Claudii libidini, qui tum erat summo ne imperio, dederetur.



Te enim iudicem aequum puto, modo quae dicat ille bene noris. Hoc sic expositum dissimile est superiori. Quis est tam dissimile homini. Ex eorum enim scriptis et institutis cum omnis doctrina liberalis, omnis historia. Et non ex maxima parte de tota iudicabis? Consequentia exquirere, quoad sit id, quod volumus, effectum. 


	Quare attende, quaeso.
	An eum discere ea mavis, quae cum plane perdidiceriti nihil sciat?
	Quonam modo?
	Ut etiam contendant et elaborent, si efficere possint, ut aut non appareat corporis vitium aut quam minimum appareat?
	Si longus, levis;
	Nec enim, omnes avaritias si aeque avaritias esse dixerimus, sequetur ut etiam aequas esse dicamus.
	Scaevolam M.
	Sextilio Rufo, cum is rem ad amicos ita deferret, se esse heredem Q.
	Neutrum vero, inquit ille.
	Intrandum est igitur in rerum naturam et penitus quid ea postulet pervidendum;
	Memini vero, inquam;
	Mihi enim satis est, ipsis non satis.



Quia nec honesto quic quam honestius nec turpi turpius. Atque haec coniunctio confusioque virtutum tamen a philosophis ratione quadam distinguitur. Sed non alienum est, quo facilius vis verbi intellegatur, rationem huius verbi faciendi Zenonis exponere. Traditur, inquit, ab Epicuro ratio neglegendi doloris. Itaque nostrum est-quod nostrum dico, artis est-ad ea principia, quae accepimus. Quicquid enim a sapientia proficiscitur, id continuo debet expletum esse omnibus suis partibus; Habes, inquam, Cato, formam eorum, de quibus loquor, philosophorum. Sed haec in pueris; 


	Quis est, qui non oderit libidinosam, protervam adolescentiam?
	Non igitur bene.
	Qualis ista philosophia est, quae non interitum afferat pravitatis, sed sit contenta mediocritate vitiorum?
	Satisne vobis videor pro meo iure in vestris auribus commentatus?



At iam decimum annum in spelunca iacet. Quo studio Aristophanem putamus aetatem in litteris duxisse? Satis est ad hoc responsum. Suo enim quisque studio maxime ducitur. Quae diligentissime contra Aristonem dicuntur a Chryippo. Videmus igitur ut conquiescere ne infantes quidem possint. Istic sum, inquit. Quod praeceptum quia maius erat, quam ut ab homine videretur, idcirco assignatum est deo. 

Sed quae tandem ista ratio est? Ut id aliis narrare gestiant? In qua quid est boni praeter summam voluptatem, et eam sempiternam? Sin te auctoritas commovebat, nobisne omnibus et Platoni ipsi nescio quem illum anteponebas? Etenim nec iustitia nec amicitia esse omnino poterunt, nisi ipsae per se expetuntur. Hic ambiguo ludimur. Negat esse eam, inquit, propter se expetendam. Quacumque enim ingredimur, in aliqua historia vestigium ponimus. 

Negat enim summo bono afferre incrementum diem. At enim hic etiam dolore. Quarum ambarum rerum cum medicinam pollicetur, luxuriae licentiam pollicetur. Estne, quaeso, inquam, sitienti in bibendo voluptas? De hominibus dici non necesse est. Quo minus animus a se ipse dissidens secumque discordans gustare partem ullam liquidae voluptatis et liberae potest. An me, inquam, nisi te audire vellem, censes haec dicturum fuisse? 

Duo Reges: constructio interrete. Et certamen honestum et disputatio splendida! omnis est enim de virtutis dignitate contentio. Nunc omni virtuti vitium contrario nomine opponitur. Suo genere perveniant ad extremum; Nunc ita separantur, ut disiuncta sint, quo nihil potest esse perversius. In his igitur partibus duabus nihil erat, quod Zeno commutare gestiret. Quamquam tu hanc copiosiorem etiam soles dicere. Quod autem ratione actum est, id officium appellamus. 


	Si alia sentit, inquam, alia loquitur, numquam intellegam quid sentiat;
	Beatum, inquit.



Quamquam te quidem video minime esse deterritum. Quamquam te quidem video minime esse deterritum. Hoc enim constituto in philosophia constituta sunt omnia. Ad eas enim res ab Epicuro praecepta dantur. Erit enim instructus ad mortem contemnendam, ad exilium, ad ipsum etiam dolorem. An hoc usque quaque, aliter in vita? 


